想幫老母換電話，有冇好建議??

老媽子仲係用緊Nokia貪食蛇電話，準備退休想畀部Android機佢學下...佢乜都唔識，想教佢用Whatsapp、上yt睇下倉鼠片咁...
大家有咩建議? $2000樓下，唔該晒

三星A21或者A系都好多選擇！

三叔A51

Iphone sd

LG
iphone se 走水

sony 都有堆平平地

廢老用一律推介華為，等佢同世界脫軌唔駛污染網絡

加小小 pixel4a

貼多少少 pixel 4a

2000蚊下，A21s真心夠佢阿媽用

對老母好少少就iphone喇簡單冇咁難用
藍老母除外

上次買左A31

如果老人家一直用開iphone 就冇問題， 否則只會玩自己

行貨好似岩岩好2000蚊

多謝咁多位意見，我會好好睇下。佢係近退休老人家，之前完全無用smartphone經驗，只適合用初階入門機，支那牌子除外。

要超廣角samsung a51
唔要就pixel 4a都可以考慮

iPhone XR

iPhone，有咩問題叫佢去生果鋪搵藍精靈，家庭和睦之道

iPhone唔會考慮，我自己咁多年都係用Google / HTC 機...iPhone有咩問題我都唔識搞...

應該想要大mon睇下片？
Asus三星有堆平價大mon機

m21

你老母有咩搞唔掂煩鳩你，你仲大鑊，你諗清楚係咪包部機生養死葬先好講我識搞 呢個commitment 同幫親戚砌機一樣deal 唔過，有時係個app 問題，你搞唔掂又怨你買部19 機俾佢，人地得佢唔得

部機有咩事問佢搞過乜：唔知呀

教左佢地咪識
我親戚70幾歲用緊iPhone

19xx 幾抵玩